求救，深水埗點去聖母院書院

自己google啦死on9 你等得人答你自己都去撚到啦

岩牙

12a 宋皇臺道落

你可以先搵最近個巴士站，然後再去搭的士